點解各區開花沒中共黨員在港資產？？？？

記唔記得中聯辦嗰次？防暴出得幾快？？？
要救中大人，試試另一個春袋！！